【突發】港大站山道出口連儂牆被黨鐵同狗油漆清哂！

現場一交警影相 一黨鐵職員 幾個油漆工人

真心想問地下同牆係黨鐵範圍咩？憑咩油油？

有無其他區連儂牆被人咁清？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好撚求其 好核突呀
一齊貼番靚佢

好撚核突
再貼過

屌再去貼過

唔夠高？

又要清又要懶，仲衰過d藍屍

而家真係變 真。連農牆 當年又係揾人油左佢 第二日又寫曬字

又油又寫 直到共黨倒台

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

岩岩比旺角撕紙現場啟發咗

十一國殤 全民黑衣

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

推到重建！

再痴囉

買個鏟仔起返底個層文宣
又可以玩過

清一貼萬

五大訴求個幾張 3層樓
我唔明點貼上去

毫無美感 同港共流氓政府一鳩樣

打去1823 屌鳩路政署啲行人路、橋墩俾人破壞，有礙觀瞻

屌 依張文宣靚

當換個底色再貼過~

求鳩其

聽日張建忠招開誇部門會議，傾點清連儂牆，想營造和諧氣氛慶10.1，大家識做啦

愈貼愈厚佢咪又係捉蟲

咁就幫手傳開去啦

佢依家應該就係等d油硬曬就剷
等佢地剷咗先啦

連儂牆返祖前身的藍儂牆
今日噴第二日油返不停LOOP

流氓級別

貼過

似樣啦

有木梯架嘛

仲易鏟左

咁撚危險

做物嘥時間去清呀,
貼上貼啦,
反正佢地仲會搞嫁啦,
總之我地就唔清,
淨係負責貼新野

有無人考慮過靜靜啲加層保鮮紙上啲文宣

清唔係問題，但可唔可以清好啲，好撚核突呀屌

係新文宣底貼多張，下次畀人油左剷起就見到下面果堆文宣

唔洗清 就咁痴上去 愈痴愈高 高到城門咁

班大媽剷都冇咁核突

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

咁搞法會唔會厚到邊咗幅牆

叫佢殺晒d 香港人

係現場聽到話兩隻狗講去灣仔

不如唔好油

掩耳盜鈴

貼3頁， 油完第2日掹走p. 1, 有p. 2
再油有p. 3, 再油貼新野lu

直接噴野上去 真連儂牆玩法

唔賀國慶就得啦

佢地好心幫手整咗白色底色
要上其他色明顯好多

咁就唔好貼紙，幫手油油

問吓啲香港老一輩
七八十年代，旺角銀行中心一帶
每晚啲海報街招極速貼到一街都係
然後每朝又極速俾人清番走
LOOP左好多好多年

貼野呢門手藝，香港人好有經驗
想十一乾乾淨淨，幾乎無可能
930一晚就出番哂黎

中環今日見到有工人用黑色油油匯豐對開馬路地面光復香港噴漆

係

好求其

要增厚幾cm

港鐵咁鍾意清潔
咁不如我幫你清潔下港鐵車廂囉

搣都唔搣就咁油，好撚懶

痴連儂場唔洗用梯嘅 用棍就得啦

屌 乜撚野黎

好7😂😂😂

1988年，連儂牆成為捷克群眾發泄對於胡薩克共產主義政體憤怒的源頭。大批捷克青年在牆上書寫不滿的標語，最終在查理大橋附近導致了一場學生、警察之間的大規模衝突，共有幾百人被捲入。參與這次行動的學生被諷刺地稱為連儂主義者，捷克當局把這些人士稱為酗酒者、精神病患者、反社會分子和西方資本主義間諜。

最初的連儂肖像早就被一些新的塗鴉所覆蓋，儘管當局曾經專門找人來進行重繪，但每次就在重繪的第二天，牆面上又會被鮮花圖案和詩歌所填滿。在當代，連儂牆已經成為表達青年抗爭的一個象徵性符號。

投訴HyD，‘煽’鳩死人

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

油下就算
呃人工

痴佢老母

Hea 撚到呀

咁兩油仲衰仲核突

油完又貼，再油再貼，又油又貼，連儂牆進化成年輪牆

共黨倒台指日可待

就黎十月一 要維穩

咪再貼囉
要幾耐啫

講真十一之前
貼夠一百張先

清完再貼

試下唔好貼係上面 貼過少少🤣
愈整愈大範圍

地下記得要貼佢冇油既地方比人睇佢地偷懶偷副禁樣衰都好

趁d油未乾曬直接痴
噴膠都慳返

手足真心勁

推到有人認頭為止

連地下/牆身都咁油 完全唔合常理

最怕係黑警憑證請人油油

地磚唔係路政處負責咩
牆身唔係食環咩
關交通黑警黨鐵咩事
推到有仆街認頭

即刻同你貼撚返曬佢

推到有政府部門出黎講野
如果唔係就等於黑警同黨鐵聯手請搶

有片[url]
[/url]

推到有政府部門出黎講野
如果唔係就等於黑警同黨鐵聯手請搶

推到有政府部門出黎講野
如果唔係就等於黑警同黨鐵聯手請槍

變左千層連儂牆
到時可以申請健力士

推到有政府部門出黎講野
如果唔係就等於黑警同黨鐵聯手請人破壞連儂牆

邊個可以落order油牆？油地磚？
而又要交通警在場

邊個可以落order油牆？油地磚？
而又要交通警在場？

推到有政府部門出黎認頭

交通警係負責望人油牆？
合唔合理呀？